睇嚟都係無膽罷課 🤣🤣🤣

睇嚟都係無膽罷課 🤣🤣🤣

你估真係做咩 dry講only
真係擺個個就傻仔 又小一個對手

好人好姐點會讀bu

罷課同走堂點分?

我覺得over 2/3人先叫罷課
1/3 走堂好常見

好似打完j之後開始聖人模式咁
底已淆

我罷左幾日課 都而家都未翻學

五毛失敗主義

自己闯祸 想整间大学跟你们陪葬 真牛逼

呢D POST先好, 一網成擒

樓主自己做咩都失敗就唔好以為人哋都係啦

罷條春咩 根本佢地係小眾